<div align="center">
  <h1 >syamaguc</h1>
</div>
<div align="center">
<a href="https://imgur.com/hGuqMOa"><img src="https://i.imgur.com/hGuqMOa.jpg" title="source: imgur.com" width="50%" height="50%" /></a>
  <blockquote>
    <p>
      The appearance of a child and the intellect of an adult.
    </p>
    <p>
      Miracle cute engineer & data scientist.
    </p>
    <p>
      Talk is cheap, show me the code.
    </p>
    <p>
      Truth is always a joke.
    </p>
    <p>
      🖤
    </p>
  </blockquote>
</div>

<details>
  <summary> 🔑 Personality</summary>

- 🏛️ [INTJ-A](https://www.16personalities.com/intj-personality)
- 💩 [NPD](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E8%87%AA%E5%B7%B1%E6%84%9B%E6%80%A7%E3%83%91%E3%83%BC%E3%82%BD%E3%83%8A%E3%83%AA%E3%83%86%E3%82%A3%E9%9A%9C%E5%AE%B3)
- 💰 [Bitcoin Maximalist](https://www.reddit.com/r/Bitcoin/comments/car30w/if_you_dont_believe_me_or_dont_get_it_i_dont_have)

</details>

<br/>

<details>
  <summary> ⌨️ Dev Env</summary>

- OS:
  - Archlinux with i3
  - MacOS with Yabai
- EDIT: Neovim + HHKB
- Terminal: Alacritty + tmux + ZSH

</details>

<br/>

<details>
  <summary> 🖥️ Skills</summary>

##### なにもわからない

- Lang: Python, C/C++, Google Apps Script
- Framework: Django, Gastby.js
- Cloud: AWS
- Other: Docker, MySQL, PostgresSQL , Bigquery

##### チョットデキル

- そんなもんあるわけねぇだろw

##### 完全に理解した

- lang: Typescript, lua, Common Lisp, Rust
- Framework: FastAPI, Flask, Next.js
- Cloud: GCP
- Other: Github Actions, K8s

<div align="center">
<blockquote class="twitter-tweet">
    <p lang="ja" dir="ltr">【エンジニア用語解説】<br>
      <br>「完全に理解した」
      <br>製品を利用をするためのチュートリアルを完了できたという意味。
      <br>
      <br>「なにもわからない」
      <br>製品が本質的に抱える問題に直面するほど熟知が進んだという意味。
      <br>
      <br>「チョットデキル」
      <br>同じ製品を自分でも１から作れるという意味。または開発者本人。
    </p>
</blockquote>
</div>

</details>

<br/>

<details>
  <summary> 🖤 Love </summary>

- 漫画・小説
- アニメ・映画
- ガジェット集め
- サッカー観戦
- 競馬
- パチンコ&スロット

</details>
